有冇人同我一樣，好鍾意聞自己格肋底，袋，腳底陣味

三個一齊聞
簡直升天
醒腦醒神！

鼻屎都唔錯

唔係成日有，同埋我唔多鍾意陣味

咁白色珍珠呢？超㚖但好聞

耳油

臭到驚

腳趾老泥